高度表揚中彈片中，後面既火法師

手足多謝你
你係勇武既榜樣
前面出事，即時掉魔法支援
雖然最後勢色唔對都要撤退
如果人人都好似呢位義士咁
我地離成功不遠了

push

其實有小小危險，細力左扔中中彈手足就pk

有個黃色頭盔手足仲想救埋中槍義士
最後走唔到

咁做所有野都有風險...出嚟夠危險會被人拉
同埋見到啲popo仲想繼續打想救義士嘅手足

依d手足情真係唔係洗錢可以有

班藍絲仲成日話人收錢

一聽到就想屌佢地老母

唔可以因為有風險就唔做
唔做就死多件

想救人個手足

其實救走左佢又點，中實彈，唔去醫院仲拖住佢走動，可能頂唔到幾耐。
而家送左去醫院，我地既手足係唔會死架佢遲啲會係煲底下與我地相聚，黑警要死

其實中左槍更加唔好亂救, 一亂郁個身仲大獲

做得好 ！！！

後面火法師應該唔知有手足中彈
想掩護手足撤退

我諗可能係佢朋友黎....
俾我都扔唔低朋友走左去

做得好

正正就係考慮到手足所以先咁遲扔